hmd嘴賤男（有圖）

大眼fit腹肌搵飯腳
25歲，180（自稱）
阿叔好心你，25歲人唔好咁有幻想。
你唔係覺得你細眼普男，練下個腹肌就隨便係hmd搵到靚女啊嘛。

我一開始就講明只係想識朋友，你係咁問我換相問左三次，問攞tg問左四次
請問你是咪對眼有問題，定你閱讀障礙睇唔明朋友兩隻字。btw眼唔要可以捐俾有需要嘅人
你話我好伏 我好撚伏啊
我都未話你伏啦，對眼細成咁腹肌好似練到一半罷左工咁又唔算特別靚仔，而且把口又臭。仲要特登影d遠嘅相，睇唔清個樣

有冇人識佢，分享下佢嘅資料

Btw我冇講過自己係靚女係點，亦唔明白佢點解對我咁有幻想。

@mollychaos 歡迎問佢點解咁多幻想

玩得hmd 咪又係一擔擔，打和啦

小朋友打交

好奇一問
上app唔係識人for sex 其實為乜
唔係話純粹為sex 但多多少少都係掛???

再講如果相中人係俾人借刀 你依加咪變相做左幫兇殺錯良民?

講明做朋友就唔同講法喇

屌你老母當連登fb啊 on9樓主

同大家做個總結
樓豬本身想係hmd交配但嫌人樣柒以為自己練幾舊胸肌可以打橫行

看圖作故仔?

想知道有咩問題

不配在交配app尋找友情

兩個都係垃圾

真心 如果佢客客氣氣唔屌你伏
你會唔會打開雙腿

臭雞食屎啦

交友app一定有狗公架啦
你係咪諗住放哂佢地上嚟？

自貼先 當左呢度5p?

等睇樓主張相喺另一個post出現

唔會，因為佢老過我
同埋呢d野都係俾重要嘅人啦.....

貼埋你張相出嚟先判斷係咪伏

真係想睇下會唔會真係咁先

我好伏架，驚唔驚

快 最多唔笑你

上得hmd都係精神有問題

係我想識朋友，但條友其實j痕想扑野，點知對我幻想太大，幻滅左屌鳩我

我認真係hmd搵到人一齊打lol，所以先會繼續識下朋友打下機

同你打咪又係想呃西屌 你訓撚醒未呀

hmd d 巴打真係好毒好低質 係現實中既賣剩貨

一係就狗公，一黎就搖晒尾扯晒旗咁
一係就毒撚，岩岩傾 覆遲小小就發脾氣
一係就痴線佬，我約左人出街竟然屌我係雞
一係就肥仔，然後話自己運動type不肥不瘦
一係就排骨，然後話自己鋼條身型
一係就油頭毒撚，跟住話自己中上樣
一係就自稱180，出到黎170都唔知有無
一係就MK仔，毛都未出齊咁既樣

最好笑係成堆A0，然後又話圈子問題，又話內向又盛，其實係個樣同性格有問題

我強烈奉勸各位絲打唔好再係heymandi識人，希望推下此post等你地唔好中伏，同埋減少呢個狗公交配風氣 等收班狗公負皮

屌你老濛講得好

好靚仔好大隻喎 你唔要我要

樓主咪又係見到條友一開波自稱180出晒水出到黎唔對版就屌晒鬼

等睇樓主比人Post返上嚟

當依到係fb?

其實幾jeng

好似幾正 仲有無圖

豬閪樓主比人嫌棄唔鋸公審人

入打機group搵好過你hmd啦on9

私怨唔好擺上黎，自己解決

中肯。。。真

濫交又係臭雞
樓主唔濫又係臭雞
係連登眼中女人就係雞

屌你老母樓主你自己濫交用交配app搵男人屌閪就收埋啦，自己樣衰比人笑就post返人地上連登，你醜唔醜啊

我唔明點解你要貼人相wor
你話人口賤都要比啲對話圖做證據呀
再者就算佢係把口臭啲都係言談間姐
你貼人出黎你自己心地咪更差
人地都冇貼你
痴撚線 公平啲啦

佢冇寫但佢係咁問長問短

姣婆遇著脂粉客

唔好咩都放上黎公審

人哋要搵180有腹肌大眼仔仔一齊打

中撚左

對話圖又冇。。。

你up乜撚野啊

屌你老母當正呢度係fb

死臭雞 玩hmd玩到公審
唔鐘意咪quit囉
希望事主放返樓豬出黎品評下

順便比人屌埋

慳啲啦樓豬
你咪又係想揾食

lm等睇事主爆返樓豬出黎

冇高清圖？

25歲(阿叔)

屌你老母, 交友apps係咁架喇

以為上緊5p

私怨放上黎當fb咁玩咩又無對話圖得佢張相，點睇得出佢嘴賤？可能人哋講事實呢建議男事主見字po返佢張相為自己平反

屌你老母
唔好諗住拉高交友app質數啦
約屌西係基本

得咁多料？
唔知你想表達啲咩

樓主唔見咗

Sor 打緊機

嘩！！！！！！
啲人話毒撚恐怖
又話啲女人恐怖
原來最恐怖係樓主=毒+女人
話佢兩句就放人上連登公審
同你分手咪斬人全家
對唔住呀樓主
我知錯喇
求下你放過一眾香港男仔呀

咁樓主你自己個topic寫咗咩？中上唔差？

會唔會有對話圖juicy啲

挽得呢啲扮咩

係靚仔屌左啦

挽你老母

我話走j痕 同佢傾果時有講明想識朋友

痴撚線
咁又要公審人
玩交友app唔鐘意咪就咁ghost咗人咪算囉
你咁高要求一係番教堂識朋友喇
第一日玩app唔知有啲咁嘅人咩

我今日都單左hmd黎玩

po上嚟以為有人撐你？

咁小事都po上嚟，你冇嘢嘛

留名睇反擊

之前啲瘋狂貼女 開成幾個po 全部一齊上熱門
無原因 就係為笑人豬扒個啲比
我覺得呢個太少圖

條仔好正想含

對唔治佢講完就del chat ，我反應唔黎

25歲都阿叔

又一個po見證港女係幾撚on9

好大隻

對眼細成咁腹肌好似練到一半罷左工咁又唔算特別靚仔，

即係唔啱你口味姐 講咩識朋友 現實無朋友咩？ 如果啱你心水你而家開左房啦

真係ON9,25歲話人係呀叔..

Hmd有得del埋人哋㗎咩?

但條友正常樣，把嘴好臭下
男女睇嘅重點唔同啫

咁你又比相人？
如果唔係人地又點知你伏？
比人串2句就貼人上黎

咪係

定係tg

Tg，先send到相架嘛.....

25歲就要阿叔
50就要叫人瑞

樓主玻璃心碎緊
諗緊點樣攻擊返一眾連登兒女
大家小心啲呀

咁既藉口都比你諗到

你又咪毒撚肥婆，比人話完唔服氣就上黎c了

張相咁遠 大眼極都有限啦
你又笑人細眼

我已經覺得條仔成個feel幾好
即係我以為佢已經夠料搵食
都比囡囡嫌棄到咁
咁我應該玩完

樓主都係比人笑完走投無路先咁做啫
唔好屌咁大力啦

咪就係
樓豬眼角高姐

看圖作文 我夠過樓主求愛不遂要報仇

留名相中男po番樓主張相 睇下有幾伏

會唔會係你有問題，誤會咗可以玩交配app識朋友？

@Amelia.

我一開始就講明只係想識朋友，你係咁問我換相問左三次，問攞tg問左四次

你依句嘢已經好撚矛盾
你打出嚟意思係你suppose唔同人換相/tg
但你最後咩都換晒

貼仔夠有 點解特登唔講

樓主好恐怖
老泥大肥婆

嘩！！！
樓主諗住力挽狂瀾
唔認自己係死傻閪呀！！！
咁撚自我中心都有嘅

目測冇180
btw玩得呢d交配app扮咩識朋友

痴線 唔啱feel咪block
郁啲就放人上嚟 樣豬應該係啲性格好奄尖麻煩死港女
唔怪得要玩app識人

佢del chat你反應唔黎但又會有圖
做咩save人啲相呀

然後對方中左伏呻句都比樓豬貼上連登
其實咁算唔算苦主？

我支持個男仔爆返轉頭

樓豬小學雞到
懷疑比條仔串你又柒又肥閪，要報復
Btw 對話圖又冇 你講乜都得
柒到要扮打機潛水

Who fucking cares

識朋友
玩hmd

可能係呢個就係我嘅錯

推到樓主自貼兼道歉

留名等睇對家po樓主相

樓豬On99 比人笑完伏
唔撚忿氣諗住上黎圍爐取暖
條仔最少睇落都有運動下

當連登係自己FB 定 ig ?

樓*

抵啦 你match我咪冇事

咁嘅女你都肯要
我代表香港男人向你致敬呀

依家連登比00後破壞曬

比人屌就放人上連登
當連登係乜
支持男事主放返條八婆上嚟

真係衷心祝福樓主呢種人死全家

我都真係唔明 人地玩app 咁坦白

有咩問題

識女仔有咩錯

你都係唔開心， 人地笑尻你伏姐
無樣又無品

一定係豬西大火雞

btw 相中人， 唔差

樓豬都幾賤。。。。

梗係唔係啦，換相同tg我ok嘅但帶罩相啫。
呢個係我想同佢傾計果時佢係咁問我，換相？換唔換相？Tg?
姐係我想同佢傾下其他野果時，佢就會係度問.....我無視左幾次啦佢咁想換咪俾佢囉

Block左放心

又ok又無視
究竟你想點呀

人哋block你就差唔多啦
你有乜資格呀

呢個我唔否認係我嘅錯

樓豬未成年

交友app公審 is on9

乜對話圖都冇
看圖作文系列

吓咁都好公審

依家興傾緊一樣野果時咁生硬轉話題架咩....

認真呢......

依個反而無錯喎
但你無端端放人上嚟真心缺德
唔怪得你無朋友啦
仲要到依家仲唔知衰
臉皮厚過厚德村呀

啲肌肉都練得ok啦
model咩

連牛
我講下笑啫

25歲都叫阿叔
樓豬應該得15-16歲

依家興話你中伏就放上網公審？？
樓上咁多人屌你小氣簿成米厚喇

個問題就係樓主俾人嫌樣衰跟住唔倨post人上黎

佢勁佢有透視眼

玩得HMD真係十個有9個都係伏 不論男女
女既成堆坦克肥閪
男既成堆狗公KAM撚

似係你比人屌樣衰肥西
嬲撚左公審人

哭撚左😭

Well done

口講識朋友
睇你個衰樣咪又係想收兵呃禮物
何必喺度互咬

我不入地獄 誰入地獄
識到樓主係我榮幸

咁又冇，佢個tg突然俾個外國勢力入侵，係咁講英文。

唔驚 我試伏專員

屌你老濛

玩弄人地感情會有天譴架

樓主pin this

對唔治，想問下點pin

女人唔會認架
又想take benefit
但又咩都唔想付出

玩交配app話要搵友情
當人真係戇鳩會信佢
衰左又想上來公審人
睇字都聞到浸臭閪格出晒來

連登都唔識用

得左

如果樓主係靚就唔會現實識唔到人同佢玩LOL啦 我怕你睇完要洗眼

樓主可能得14歲 唔好怪佢

佢比人講中所以嬲豬

唔好爆我出嚟得唔得

好啦，大家夜啦。瞓個好覺
等個po 沉啦GN米娜桑

你咁出名 係人都知

其實上得dating app識乜鳩朋友

唔好再推

頂你

Ok 網絡公審

朋友玩mhr ，我玩lol。
再加上打機嬲得滯鬧親朋友就唔好啦....對唔熟嘅人會有返d禮貌，就好似我對你地咁囉

好慘個男仔 比人貼左上黎
樓豬實係d肥婆豬西 又懶有原則想搵認真 但又玻璃心

25歲都要比人叫呀叔
樓主究竟有幾細個

推

藉口師

肥柒就認左佢喇

樓主你條豬閪大陸閪
［動森］有冇人搞家庭計劃，拉我一個

拉你老母咩柒頭
當連登ig fb 阿？ 你老母放上黎把柒咩 圖又冇 看圖說故事 比人串親又放上黎 你返屋企攬住你老母喊啦柒頭

睇死樓主都係唔憤氣比人block 又搵唔到途徑發洩個啲人
留名等睇對方post返你個樣上黎

唔好咁毒啦
少少事都大驚小怪咁
根本問人拎相喺交友apps係好正常嘅舉動
佢只不過唔符合“你眼中”所謂“正常識朋友”應該有嘅溝通

佢講過d乜令你覺得佢咀賤呀？有無例子睇下

話曬都係講hmd男仔，就講多個。我講過好多次，唔知大家對佢有冇印象

狗公
同我講話咩有煩惱，煩緊同另一個女仔嘅野。
話個女仔好自卑好痴佢。
但佢唔多鐘意，問下我俾下意見。

原來呢條友好出名下，呃蝦條嘅賤男
呢個人幾令我有深刻嘅印象，因為佢打過好大篇野自我介紹點改變自己又減肥又做運動又剩

唔係唔幫你，起碼要有證據

冇圖我話我屌左你老母都得啦豬閪

POST張相加個故仔？

重點係樓豬都比左相人

補充返

話自己上交配app真係無撚敵
一邊日日揀卒咁狂碌睇下有咩人match到
Match發現唔對辦又可以搬「搵純友誼」出來話無興趣發展
比人發現就話自己係「上來搵友誼」打機
一邊搵仔一邊保住個貞節牌坊
反左面仲可以搬人出來公審
點計樓主都真係贏撚晒

咪撚引我笑啦
搵人打lol要上hmd？
乜打機要睇過相靚唔靚仔先有純友誼
打機定打友誼賽波呀？

Jimmy唔好再copy你份稿啦

補充返

話自己上交配app搵友誼真係無撚敵
一邊日日揀卒咁狂碌睇下有咩人match到
Match發現唔對辦又可以搬「搵純友誼」出來話無興趣發展
比人發現就話自己係「上來搵友誼」打機
一邊搵仔一邊保住個貞節牌坊
反左面仲可以搬人出來公審
點計樓主都真係贏撚晒

咪撚引我笑啦
搵人打lol要上hmd？
乜打機要睇過相靚唔靚仔先有純友誼
打機定打友誼賽波呀？

你問佢 佢答你
咁都有得屌

秒覆咁大段野，要點先做到

交友app係唔一定約炮
咁但係就算真係用嚟識朋友交換下相有咩問題
真係以前啲網友咁咩

同埋無對話你講乜都得㗎啦

樓主真心痴撚線
見屌第一個無人撐
老羞成怒
無啦啦再po多上嚟
大佬你有病去睇醫生啦

我會吸取教訓，放棄hmd
然後練下lol

練下你啲eq好過啦死癲婆

多謝建議

衰過fb好撚耐啦 想糾正風氣會比人屌返轉頭 戇鳩兒登

讀多啲書 練下個閪腦 轉下啦豬閪

樓主呢啲人應該快啲死全家
肥婆柒頭皮冚家剷
玩Apps就係識朋友架啦 咩年代仲話人狗公
願者上吊 人夾人 唔啱就下個囉 小家到咁撚樣
現實肯定係自卑死肥閪

喺厠所影相

咩叫HIV?

吓 幾型喎
我係絲都想比佢插

樓豬編古仔咁叻 唔去做編劇？
自己樣衰on9就收皮啦

屌你
交友app識下女啫
你唔啱心水就擺上黎？

你講到自己遇過晒佢哋咁

似係條仔話樓豬唔靚
樓豬惱羞成怒 於是安個罪名俾條仔
借d意放上黎公審
點知連登仔係唔會care

有個quit制你唔識禁？

樓主好心摺埋搵督尿照下自己先啦
玩得交友app豬閪都多仔聊 唔好以為自己好撚靚
人地讚你都係想有閪屌咋
講事實你彈你鐘就老羞成怒

25歲 都呀叔 dllm
18歲都未夠就咪撚上連登啦
害撚死你

如果你純粹想搵打機fd，建議你唔好喺交友app搵去啲打機group仲好！同埋人哋迫你拎相，你可以唔比咖嘛⋯如果你覺得佢咁樣迫你而令到你唔舒服嘅，直接block咗佢就可以

其實網上咩人都有架啦
咁都擺人上網

下 幾靚仔點喎你話佢嘴賤 又冇圖佢嘴賤咗啲咩
話你伏都叫嘴賤樓豬玻璃心到呢

詳細少少無背景點知道佢點

Push

收皮啦 死肥婆

得罪咗好撚多人

唔睇內容
呢啲樣好三尖八角 好有名畫feel

起完底 我估計樓豬
應該14歲或者再細啲
打字都成陣傻味

交友app都要公審，樓主係咪智障！！

咁抖180？起碼要加多20cm先夠窩

d女既少肥都係差唔多

9頁都冇對話相你話佢係變性人都得啦

178 50 kg?